每星期去各區 "遍地開花" 做到啲乜

林病N年前話天水圍好遠 相信九龍北區沙田禁遠唔會聽到我地既訴求。
不過睇番呢個月每區開既花, 好多各派普羅巿民終於親身經歷到班狗有幾癲, 令佢地開始同黑警對立及認同抗爭者行動。

深黃繼續黃 淺黃變深黃 中立變淺黃 淺藍變中立 [深藍繼續深藍]。

所以我地要繼續遍地開花, 等大眾親身感受到現場同CCTVB有幾大分別, 我地就可以獲得更多民意支持, 係金鐘再創奇蹟。 [深藍既都比較固執,大家暫時可放棄遊說]

遍地開花目標: 吸納民意支持
金鐘主戰場目標: 表達所有訴求

記得保護自己同身邊既人。不流血。不受傷。不被捕。不分化。不篤灰。不割蓆。
我地有自己家要守，我地有義士們要救，我地有既就係堅持。
香港人 ▪ 加油

推

各區遍地開花 就係比各區既人唔好比電視影響到你 話你知出面世界係點

而係大把人將真實 活生生程現係佢地面前

乜野先係暴徒

正解

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

比和理非、「中立」嘅市民睇清楚林奠點包庇黑警
黑警點克制，專業

真心想講，我哋連登資訊太緊貼所以不自覺，

出面d人資訊真係比較慢，良莠不齊，

但當你經過一個個俥儂牆，見到好多中老青年人各有聚集，細閱俥儂，得知有人被打斷手，有狗叫隻揪，五大訴求為何，然後他們當中知多d嘅人會解釋畀知少d嘅人聽，數臭暴力政權。

我哋連登知得太快，覺得他們不慢，但你到現場可以見證自由思想在民間的孕育。

主動帶"資訊"比佢地感受，效果應該唔錯

沙田成才了